屌林慧韡語言偽術 比達粉話係小學雞捉字塞，咁你唔好屌林鄭「暫緩」啦

你唔好堅持「撤回」啦
我屌你老母你林慧韡中文系架 有咩可能呢d都唔明
达狗 你真係當班觀眾係白癡？

sir 我冇野講

仲睇达狗？
佢食撚屎啦

佢邊度咁講??

再咁搞法達哥會唔會好似馬車咁比人p圖....

樓主個個post都屌達哥

佢知道達粉係白痴